個人覺得今屆利記仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
曼聯~~今年走了雲高爾其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~史摩寧傷了~華西開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了迪馬的曼聯已經無以前咁大殺傷力~我吾信靴里拉同卡域克可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個朗尼係吾足夠~個人認為普巴同米希幫助不大~
車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對熱(次)叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯哥斯達~~卡希爾~法比加斯~雷斯~等等都就來三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得干地吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~
阿仙奴~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~
曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋哥迪奧拿都係一般般~暫時沒有冠軍相~
至於利物浦今年雖然走了祖亞倫~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得W5攻擊力比祖亞倫更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯高蛇比過去更重視聯賽~
希望今晚可以殺低西咸~一鼓作氣過埋米堡呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪首個英超~~

哎喲 輸緊添😭

Ching識貨👍🏿

換撚左個龍佢先啦 咁靚仔

有待時間証明~

🤔

換撚左seafood 先好講啦屌
老少少又太老
候生少少又候生
屌你幾歲先叫當打？

邊個seafood🤔

海鮮後防

Ching sick ball

一條心撐我利冠軍算😎

Ching ho ball

比d咁既對手我地猁記係侮辱..哈

岩聽呀 ching
起碼比d歐聯球隊我地利啦

~ ~ ~~~~~~~ ~ ~~~~ ~ /~~~

！

唉 西咸咁做捐人不利己 何必呢😖

你睇下啲後備先

一條心撐利記重奪首次英超

吾你老母咩仆街